反支那黎講 祖雲達斯應該係世界級

相反蟈糞

玻璃心蝗國

多年來，蝗响海外嘅行為舉止，已經足夠拍成一套180分鐘嘅笑片

起碼都全套真情啦

保方

反支那

第一次支持狙

牙朗

無報警捉去隔離算畀面啦！

保方撚狗